[寫真JJ] けんけんぱ - 愛宕日和 (Azur Lane)

Ken Kenpa けんけんぱ - 愛宕日和 (Azur Lane) (2018.12.29) (200P+1P)

呢set完

厚黑絲好撚正
點解無人睇

好似好犀利咁

呢set圖同你有緣

艦b很正哦